WBC世界拳王不欲刷數據:「不尋求與小角色交手，王者只跟王者交手！」

WBC重量級世界拳王、美國拳手威特(Deontay Wilder)上周日(11月5日)在第6次衛冕戰第1回合就將對手KO(擊倒)，保有拳王頭銜並將個人戰績改寫至39戰全勝38KO後，正式向同級別的WBA、IBF及IBO三料拳王約書亞(Anthony Joshua)發起挑戰，威特說：「我現在就向你宣戰。」

曾是WBC重量級世界拳王的加拿大拳手史迪維尼(Bermane Stiverne)，2015年被威特擊敗失去頭銜，對方就保持重量級拳王地位至今，周日再度交手史迪維尼在首回合末段就被威特擊倒，自信滿滿的威特事後即向約書亞下戰書稱：「我期待跟你痛快打一場比賽已經很久了，我現在向你宣戰，你接受我的挑戰嗎？」

雖然英國拳手韋治(Dillian Whyte)上星期贏得WBC重量級銀腰帶，可優先挑戰世界冠軍頭銜，但威特似乎只想與約書亞比賽，他說：「他們正想安排一個小角色跟我打，但王者不會尋求與小角色交手，王者只會跟王者交手，我要跟約書亞打。全世界都渴望約書亞與威特對賽，約書亞，跟我交手吧，不要左閃右避，不要打藉口，定個時間不要再拖，看看誰是最強。」

39戰全勝38KO, 痴線

王者對決

曹狗Fans: 拳界個個都刷拳架啦

Anthony Joshua 輕鬆屌打你啦

Aj會唔會收皮

「你有咩資格話其他拳手廢呀」

1.有無搞錯呀，香港人都唔支持香港人

2.人地都為香港打到咁傷啦

3.你試下出黎比人打到豬頭咁

4.傷到咁邊有可能刷數據呀

boxrec排名雖然唔係代表哂實力, 但都不遠
Anthony Joshua排第1, 3個組織既拳王
Deontay Wilder排第3, 1個組織既拳王
第2果個睇record麻麻, 老, 2013年冇左世界拳王腰帶之後已經不求向上
即係Anthony Joshua vs Deontay Wilder已經係王者之戰

咁叻你黎打囉

成日約過氣王者

1234

就算輸左都至少有挑戰過,值得尊重

利申唔識大部分拳手勁唔勁, 但Anthony Joshua同Deontay Wilder近年對手都至少3星, 我諗衰極有個譜

2個都係不敗拳王

暗串港人之光君奴

一定有rematch… fat fat $$$

霸氣

5.好酸呀

鷹村守真人

不過我覺得唔應該成日話rex遲起步, 慢慢上

睇返Anthony Joshua, 同rex一樣係24歲debut, 2016年頭已經係世界拳王

如果你可以正式打超蠅量級
我一定挑戰你

香港人門面功夫就最叻，上至官吏下至平民百姓，作為一個職業運動員，學下野啦Rex!

關注返rex既超蠅量級, WBC世界拳王下場既防衛戰係對前WBA+WBO蠅量級世界拳王, 因為升磅所以放棄左2條腰帶, 2017年打左2場超蠅量級做熱身, 對上一個對手都係勁人, 係6度衛冕WBC超蠅量級世界拳王腰帶既拳手, 贏左之後2018打真軍挑世界拳王

我地牙rex唔會為左打你而格硬升磅囉
試下叫個條唔知乜水降磅落黎 牙Rex一拳中死佢

夠膽減磅落超蠅量同rex隻揪囉

睇下牙rex一唔一半拳打柒你牙

(假膠)

曹狗學下人啦

Deontay wilder

香港人精神

打到自己爆江。入廠都叫贏

5. 香港精神呀！

清你狙擊夠我牙如未?
講野句句有骨, 咁臭既把口

6. 無6成機會嬴唔打(好似係)

香港果件就算吧啦
叫佢同河野重賽都淆晒底
話咩隻眼腫左要休息大半年，心諗

咁叻你去打啦ching

比d時間我地牙如啦

牙如fans召喚

你地唔係香港人？係地係咪想星仔比人打死
今次冇盲已經好好彩
仲想佢打大佬

個個借完牙如呃個like呃個正評呃個自我感覺良好就潛水
用完即棄
而家當我牙如係condom呀？

冇反過

聽朝9點先 ok?

曹星如一拳打爆佢

休息大半年, 再操, 再比賽, 起碼9個月

係

Aj打40歲klitschko都差d被ko
Wilder有可能輸咩

佢打過咩人

monster

而家Boxing HW廢到仆街，成班鬥大隻鬥體力，技術同Tyson果個年代差太遠。AJ明顯只係體能怪物一隻，技術平平

但係人地係奧運冠軍

原來係咁

AJ打Klitschko都差小小收皮

不過wilder都唔係好好多 一味打爛仔交咁

我地有Rex 就夠晒打飛機

Wilder真係純體能怪物，好多時鳩出重拳
AJ啲boxing skill都唔係好勁，不過睇落wilder 唔會係佢對手

做咩串鳩我地君奴

我一個重拳都打飛條排骨仔喇
一見佢係度玩自己d腹肌我就笑撚左出黎

依家重量級好悶 技術含量有d低
Wilder最近果次保衛戰
個對手明明令過拳王腰帶
但隻腳第一回合已經唔識郁 唔知係咩玩法

而家成班巨人都唔知打乜鳩
所以點解Tyson咁好睇，就係佢完全係技術型，次次對手又重過佢，又高佢成個頭，手又長過佢，但係就比Tyson搵到位KO，仲要head movement同footwork快到middleweight咁，好撚癲

有機會贏先會挑戰

一開始打大佬做咩

你出錢養條team? 點有錢做訓練？

人地做到野。連登仔反就叻，我想問你屌完之後又點。你做左咩？

垃圾曹星如

Wilder連haymaker punches都可以打中啲拳手真係on9。啲拳手技術好差，個個只係鳩做gym。Tyson fury當fit一定可以抽贏wilder
依排啲英國佬吹奏緊welterweight 嘅Josh Kelly，啲footwork好，仲要幾靚仔。大家可以睇下

香港人: 咁叻你上台打囉

佢其實依家撈咩

Tyson Fury? 好似之前過唔到藥檢比人ban左

樓豬又追擊牙Rex

人地個級數真係玩ko架無知既連撚門

又黎
你咁叻，你上台打囉

泰臣全盛期贏唔贏到佢？

泰臣計番個密度好這
有時仲重過高佢幾寸既對手

泰臣職業生涯從來未試過重過對手